靚女學生妹著校服彈結他

生得靚段人生真係嬴撚哂lm lm

點解 點解lm lm lm

你個格仔打黎有咩用

好過份

聲又甜人又靚屋企又有錢

完美基因

人生而分等

素顏都已經咁樣

入撚左poly勵志有埋仔西部大開發完啦

可唔可以唔好咁

想為之前個台女post贖罪？

實在太過份鳥!

比大家專心欣賞上帝既罪行

2個都做哂大學生,出哂名啦
左邊仲要入埋poly勵志hall

點解上帝咁唔公平

係上帝暴行活生生既證據

cilla bb
我已經沉船啦
就算妳而家唔再好pure好純
成日跳埋d姣到出汁既淫舞
我都一樣咁中意妳

好過份 嗚 喊到收唔到聲

大家唔好再信上帝
係衰人 賤人 大仆街黎

真日和？
以前你係高登都吹奏過佢

土地已開發

唔好意思 nicole我照殺

佢變哂啦，面家成日跳埋d淫賤韓舞
到底邊個教壞我bb

雞左好多...

無FD做啦佢地

日和

以前 Cilla > Nicole
依家 Nicole > Cilla

化妝既威力
個樣唔同口田

屌到鬆哂啦啲所謂女神

基因狗變咗份回帶狗

仲有個H字頭 佢地飛起左cilla

nicole 唱歌好好多

又屍拿 佢係咪同條仔散咗？

當年你釣狗公咪好地地囉
搞乜依家過左黎就變左回帶狗

低質

都係fat boy eat all day 高質

佢ig唔見左條仔既

我發夢夢到比人土地開發咗好多次 啱feel就得

details

fatboyeatallday 正好多

小時了了

梳真心覺得無眼前一亮嘅感覺

但可以一戰

港版 小栗有以

誰敢上我

係人地最青春時就食左
嘿嘿

基因論日和

幾耐以前睇過類似既post

終於出獄？

樓豬做乜扮日和牙

nicole

坐咗幾耐？

坐左幾耐

agger

in Nicole we trust

坐咗幾耐

日和又出返黎推依條女

成個格雞咗好多
我幾個小學同學又係咁
證明女人天生都係雞格 只係時間問題

日和成#20萬幾

FatBoyEatAllDay clone

睇耐咗就覺得nicole得意順眼好多

起google 到打 cilla
即刻出 cilla fung 雞

但臭

完

比我屌過啦 樓豬

Details +1

Poly雞黎

你地唔係大叔樣都唔好期望食到cilla

WHY

佢好窮㗎喎 成撚日食飯冇錢問人借 簽咗公司先有金主買hollister俾佢 就周圍矖命

真人依家殘好多

佢個ex 好賤

邊一個先 佢咁濫

公開個個

真日和？

靚過好多啦
不過
old news is so... 唔識串

邊個 上一個個樣成個女人
再上一個係肥

Fatboyeatallday而家去咗邊

平胸 不了

Nicole bb 先正
臭雞Cilla留番俾日和

當年個POST我話NICOLE大個大波D就贏到佢

真係俾我批中

cilla越大就越唔靚,係未去到醜囉,但最大問題係冇波

力高近照？

Cilla同Nicole真係完美演繹咩叫相由心生

其實nicole都唔大波,但冇cilla咁平

哇...

片名